62歲拳術師傅戀12歲女徒弟 非禮罪成囚兩年 辯稱碰私處是「打情罵俏」

62歲的拳術男師傅，單戀與自己年齡相差達半世紀、年僅12歲的女徒弟，在訊息中暱稱對方為「BB豬」，聲言要給她「前所未有的快感」，並「要妳成材做我女人」，更藉詞替她通淋巴，而脫去女童衣服替她推油「裸按」胸部及陰唇位置。

男師傅早前承認3頂非禮罪，辯方今求情稱被告誤解兩人為男女朋友關係，又指碰私處是打情罵俏，法官不禁質疑：「相差50年打情罵俏，會唔會那個咗少少？」終判處其入獄兩年，並要接受輔導，糾正錯誤觀念。

辯方求情時稱，被告鄧天佑一向認為案中事主X能發揚其拳術，對X有單方面好感。當日是X因肥胖問題向被告提出欲改變身型，被告遂提出推淋巴的方法，並由被告的同居女友負責做。

直至其後被告稱呼X為「BB」，X無抗拒，被告感關係轉變而提出為X推淋巴，而按摩期間，X曾問被告為何碰她私處，被告以為只是X與他打情罵俏。

法官聞言不禁質疑，「相差50年打情罵俏，會唔會那個咗少少？」辯方回應指因被告向X提出做女朋友，X無反應下，被告才以為她不反對做男女朋友，又認為兩人可再發展。

法官判刑時稱，被告是借拳館師傅的身分，利用機會大肆非禮X，兩者歲數相差50年，被告竟然生出情素，幻想出一段一廂情願的忘年戀，強調法庭絕不接納單向虛擬情懷作辯解。

法官續稱，X事後有創傷後遺症，容易傷感和焦慮，亦常感自己愚蠢，需接受輔導，強調被告是在違反誠信下犯案，故判處其監禁兩年。

12歲肥妹

樓主12歲都岩 好危險